女股神句keep some powder dry 果然有啲料到

果然係聖母契媽
利申我有set trailing stop loss
有take 到profit
依家食下花生

繼續等下機會

樓主好叻叻

keep返一年半載